[公民教育] 文宣新方向

第一次開po 有錯屌細力啲

忽發奇想 喺街派傳單 藍絲中立派老人家可能會無興趣/唔想拎 喺街拎咗翻到去又未必仔細睇

道歉行動對形象好好 好多中年人討論 但難免有煩膠藍絲搞事

如果整啲小冊子 圖文並茂咁解釋五大訴求警黑勾結濫權 選擇性執法 具體咁用數字 (用咗幾多tg 拉咗幾多白衣人 vs 殺龍巴絲 etc.) 用圖 (721元朗 vs 728速龍衝元朗站) 用字解釋吓 (越精簡越好) 再同場加映道歉啟示 然後派/寄去信箱 有無得諗？

不過小冊子始終無咁update 如果可以放埋QR code 連去一個website keep住update 每日發生嘅野 / youtube channel 就perfect

因為收信中年人唔會唔睇 兼且可以接觸好大嘅年齡層 寄到過去佢地可以慢慢研究 俾佢地感覺我地有心 而且叫做迫佢地接收吓cctvb外嘅資訊 錢方面可以眾籌？

Btw, 五大訴求，缺一不可！

推

文宣

保皇黨不會告訴你的5件事

推爆佢！

我無野講

推呀

五大訴求

入嚟呀dllm